{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011762",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제 덕포 게스트하우스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 人数追加は可能ですが、寝具類セットをご用意する必要がありますので、追加人数が発生した場合は事前にご連絡ください。 6名を超えて宿泊すると、10,000ウォンの追加料金が発生し、無断で追加人数を宿泊させると退室措置を取ることができます。 当日の予約は払い戻し及びキャンセルが不可能であり、チェックインは午前0時まで可能です。 午前0時以降は入室できず、この場合もキャンセルと払い戻しはできません。 宿泊料金は入室人数によって異なりますので、入室人数の確認が必要です。 未成年者の入室可否は提携店に確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルと払い戻しができません。 提携店の都合によるキャンセル発生時、100%払い戻し処理されます。 提携店の都合により客室情報が随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 基準人数を超える場合は、現場で追加料金を支払う必要があります。 チェックインを利用する場合、英語レンタル、バーベキューグリル無料レンタル(炭未提供)、無料路上駐車、荷物保管、Wi-Fi利用などの特典があります。 さらに、庭と屋外テラスがあり、周辺の名所としては、マミソン、ヘグムガン、ウェドなどがあります。 また、天国の階段(カフェブランチ)や徳浦島刺身屋などのグルメ店もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数は可能ですか？",
            "answer": "はい、追加人数は可能です。ただし、寝具類セットをご用意する必要がありますので、追加人数が発生した場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生すると料金はどうなりますか？",
            "answer": "6名を超えて宿泊すると、10,000ウォンの追加料金が発生します。無断で追加人数を宿泊させると退室措置を取ることができます。"
        },
        {
            "question": "当日の予約は可能ですか？",
            "answer": "当日の予約は払い戻し及びキャンセルが不可能であり、チェックインは午前0時まで可能です。午前0時以降は入室できず、この場合もキャンセルと払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人で宿泊するかによって変わりますか？",
            "answer": "はい、宿泊料金は入室人数によって異なりますので、入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に確認した上で予約を進行しなければなりません。未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルと払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "提携店の都合によるキャンセルはどうなりますか？",
            "answer": "提携店の都合によるキャンセル発生時、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合の料金はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、現場で追加料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインにはどのような特典がありますか？",
            "answer": "チェックインを利用する場合、英語レンタル、バーベキューグリル無料レンタル(炭未提供)、無料路上駐車、荷物保管、Wi-Fi利用などの特典があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな名所がありますか？",
            "answer": "周辺の名所としては、マミソン、ヘグムガン、ウェドなどがあります。"
        },
        {
            "question": "近くにおすすめのグルメ店はありますか？",
            "answer": "近くには天国の階段(カフェブランチ)や徳浦島刺身屋などのグルメ店があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 464,
        "QA": 619
    }
}